以後連登會有敏感詞語 大家打咩都變晒星星

習** *你**
鄧** *全*

依家大陸都進化左
內容有問題 po都po唔到

習*和諧*

連登熄登啦

wtsapp facebook會變成咁掛

以後**會有**詞語 大家打咩都變晒星星

咪一樣睇得明
你最好*撚晒佢
同藍屍攬炒

話口未完
Fb已經出唔到post